仆完街之後指甲爆血 之後成塊黑咗……

尋日踩單車仆咗街 尾指指甲爆血 過咗一陣變咗幾乎全黑
好撚痛痛咗成日都keep住鑽心咁痛
大概會痛幾耐同可以有咩方法無咁痛

要斬 應該一早睇醫生 壞死左啦隻手指

下世小心啲啦

方法應該係去睇醫生

手指甲嘅話就幾個禮拜好返
腳指甲嘅話就半年左右
基本上都冇咩可以做到
洗乾淨啲囉

好行唔送

keep住痛好耐就要去睇下啲骨有冇事

都唔係咩嚴重問題 唔需要睇掛

好耐姐係幾耐左右

人地叫你睇醫生又派膠比人
屌你老母止痛咪切柒囉
轉移痛楚呀

痛兩個月左右，但腳甲生番都會成日入肉，你得閒就記得要剪腳甲

有朋友又係單車炒車 撞到賓周仔
而家佢冚家為佢移民泰國

你睇埋聽日先囉
小弟爆過幾次腳甲
瘀傷正常會慢慢冇咁痛?
而骨裂/骨折係keep住咁痛

好幽默可唔可以幫你含

thx巴打

好嘅唔該巴打

比定心理準備你
黑哂嘅話以我經驗
都好大機會會隔一排成塊指甲甩左

認真答
隨街捉條人斬佢同樣既手指
去公立醫院睇急症
同分流護士講:一指錯,滿枱皆六索
跟住就有醫生幫你做換指手術

利申:十隻手指都換晒唔同人

無咗成塊指甲會唔會好痛

我都甩過 唔痛仲幾涼爽 不過日日都爆到成隻鞋都係血

爆咗幾次 而家keep住黑色 不過下面生咗塊新嘅